下一班前往西安崑崙銀行開account航班即將起飛，港共官員請盡快登機

唔去西安開戶口就乜戶口都唔駛用勒